笑撚咗, 買NVDA, 你教我點輸

Part 1 : 3月接飛刀

Part 2: 五月中大手買入
Nvidia 啱啱出嘅 A100 我睇到呆咗, 直頭係外星黑科技

跟

coco哥隔離完未?

GH入左幾多

350蚊跟咗你
而家再加好唔好

Coco哥

目標價幾多
個均價愈溝愈高

如果3月買CALL至少賺多十倍

跟coco哥搵食

Nvidia 前景好到嚇親你

我做人冇乜目標

想跟呢隻，但係三字頭想到而家

而家仲入唔入好

依家入得嗎

下星期就all-in佢

Nvidia 啱啱出嘅 A100 我睇到呆咗, 直頭係外星黑科技

睇返啲串我嘅留言, 係好撚好笑

460了

#10

幾時放?

SH唔想放

Part 2 均價 : 315

點睇佢老死amd
今排升得咁急搶晒風頭

Ok in coco we trust

hi coco gor

In coco gor i trust

Amd食緊intel副身家

我沽支股 仲快

Amd gpu market唔係食緊nvda market?

2700股

300幾一直加 加到400幾仲加緊貨

返去讀下書先

我NVDA嗰份轉哂AAPL

可唔可以講多啲

Ching追到氣咳

都唔錯呀

成績表之後會唔會回一回

唔知㗎，但係長線就冇得輸

琴晚一開市沽左GDS & BABA

真係coco gor？

點解傳就買軟銀會跌

我都係

等apple silicone好仲好

以後跟你揾食

好威呀coco

Day trade NVDA
Strong hold TSM

諗吓可能換哂做NVDA
strong hold NVDA 仲好啲

早過你入
你教我點輸？

coco哥係咪youtube個個？

coco gor
liverpool 片係咪仲有

Ching 好波

我由3xx 開始一路入 到依家 仲入緊

coco哥 你老婆好正

遲早上2000
真心

跟左你入nvax 輸左一半身家

想問吉巴點樣搵呢隻股出嚟？
同埋美股講就話strong hold 但係股息扣成30%咁多
幾先先會套返現？

我贏緊錢喎

玩得科技股都唔係貪佢股息啦

改名做coco之寶

點解仲用HSBC??唔走晒去citi???

下次早少少出啦 而家46x咁貴點追貨

三個月前出咗啦喎 ching

現價值唔值得入

有買 賺唔少

興奮就等插

P巴入唔入？

想買但個CS ac仲未申請

coco哥你賣落f機械人鑊撚晒。幾時番黎拆鑊

你隻lxu
1個星期由1.1 升到2.1

coco哥下一隻係咩

355

COCO哥咁樣出PO燈 係咪想出貨

睇埋下星期就知龍與鳳

我嗰陣5月尾買 350蚊入貨
第二日盤中試過跌到落319
我個friend panic sell咗

380 SH

信念！！！

［ I G ］蘋果今日登報廣告商整合

display card 咁值錢咩

你地點發現依類細價股？

NVDA
AMD
TSM
SOXX

3月都有買
宜家愈升愈溝

另外

SaaS系

ADBE
MSFT

都係鳩溝

呢個世界既未來只係屬於科技
揀岩個股就可以gogogo

搏啲既就買1/4 ARKK跟契媽

9月上500不是夢

吉田≠CoCo哥

$178揸到而家

吉巴點睇amd，83入左

Display card只係你接觸到嘅產品
佢仲有自動駕駛系統、同埋AI

點睇nvax爆左

Coco哥咁鬼馬唔認

coco快d番舊公司拆番d鑊呀。無左你唔掂喇

350溝到依家421

坐住先囉

震倉啫，嚇我唔到

佢都係幫襯台積電 所以買台積電 食晒amd nvda既訂單 做最大羊家

勁賺廿百幾萬 買位仲要係190差唔多最低

下星期可以賭ER

Ching 認真問呀

上網search過gpu 市佔

Amd係食緊個market

You need to differentiate high end and low end market

匯豐買美股好貴

貴少少，但穩陣
coco哥咁大額交易，唔通用支牛咩

COCO哥都有幫支牛賣過廣告

Coco 哥你搵你老婆出多啲鏡一定多好多view

食左訂單但股價唔升

退休未😅

退Ed

其實我自己都重倉ed nvda

我一開始係睇中佢ai learning + 無人駕駛個方面既市場

你覺得佢見頂未？

定岩岩先開始依片天下

已一千個

Intc就輸啦

has a long way to go

難得我睇中隻

Coco gor又睇中

下禮拜加倉先

師兄幾多歲啊？

software as a service

仲以為係咩faang個啲簡稱

要subscribe既其實都有好多wix shopify etc

而家入手會唔會太遲

跟
加倉唔睇長揸

未來大勢係咁run
as long as 間公司既service賺到錢同夠market share
可以揀位吸既 只買龍頭

adobe就真係表表者

Twilio 有排坐

INTC 係咪冇幾會去返60?

殘廢公司冇留意價值
浪費時間

coco哥點解鍾意用滙豐
雖然都知你唔會在意嗰廿零蚊佣
只係想知滙豐美股有乜過人之處

早排咪升到癲左

穩陣當買個保險

吉巴，點睇nvda 收購arm, 對股價有咩影響？想下周入，但擔心財報表現同收購新聞。

吉SIR點睇OTIS

點解咁鍾意扮coco哥

真係coco哥

不如你貼下蝕左既倉出黎
報喜不報憂某情度只係另一種形式既倖存者法則生還者

有冇留意okta

想下星期入 應該高追定等佢跌少少先

樓主真係好煩膠
成日開post出嚟恥笑人
你諗下你四月嗰陣又話會轉勢做第二隻腳？
第二隻腳去撚左邊？

我care嘅只係贏錢
你可以開po恥笑我, 我唔介意

人無恥，你教你點輸

其實以nvda的業務,長遠係升硬,唔計打機果d,基本上而家最hot的it,全部都中曬佢果範,ai要deep learn要用gpu,要挖bitcoin要gpu,cloud computing玩public cloud as a service又要大量infra gpu,自動車方面雖然同tesla反左面,但tesla以外大把車廠同佢合作

你鍾意玩辯論比賽我唔阻你
我係落場踢波嘅
你喺場邊講波睇波

想星期一再加注

點解同tsla反面？

新手一問 如果想長hold而家應該入aapl定nvda

連登仔準備接刀
Coco 哥出貨